★Lihkg房屋台：傻仔先會去英國！

得罪講句，傻仔先會賣香港樓去英國買樓

Lihkg房屋台=Lihkg之恥

真啊
稅又重人工又低又山卡啦
留係香港踏踏實實做份工就買到樓
中共點會無啦啦收你層樓
香港教育又好，返學用普通話教學同學講普通話咪當學多個語言
諗唔到咩原因唔留係香港

房屋台全部送中 就有佢哋份

重點

賣香港樓去英國買樓

樓台塔利班又要發動聖戰討伐公屋仔了

看見房屋台Lihkg仔的未來

大陸樓又平又大

大量大西北、東北大袋

地主俾人討伐機會大好多

房屋台

重點賣香港樓去到英國起馬可以買到兩間
唔洗提防中共魔爪

房屋台lihkg仔

叫條凡是膠死番去大灣區食屎啦，傻閪一名！

你打咩工買到樓呀？死番大灣區啦
自己大陸人都未必買到樓啦，一千元一個月

房屋台：正 交通方便 又近支

一車車 送中超爽

又贏

香港是但打份都買到啦
唔通去英國做洗廁所啊
真係傻仔先去英國
香港穩定繁榮

勁過 誠實豆沙包

終於上撚到車
五百萬三百呎供成世

中共點會無啦啦收你層樓
中共點會無啦啦收你層樓
中共點會無啦啦收你層樓
中共點會無啦啦收你層樓

房屋台Lihkg仔金句

中共點會無啦啦收你層樓
中共點會無啦啦收你層樓
中共點會無啦啦收你層樓
中共點會無啦啦收你層樓

（全身而退）馬雲不再擔任阿里巴巴董事

我唔覺得會發生而件事
中共都係為錢
到時用黨指定業主立案法團
用黨指定工程公司
用黨指定嘅天價中標價
畀錢疏通疏通就唔會鏟平你屋企

老貓
我都好憎房屋台班人

唔係業主就係AA

房屋台=香討在Lihkg殖民，好似現在香港被殖民咁

x1000000

中共點會無啦啦收你層樓
知唔知咩叫共產？

因為個班人未賣
要等佢地賣左先

連登要講明曲定直架

直接收唔係更快咩

你想住？
比錢囉

到時業主都出黎抗爭

黨點會無啦啦收你層樓
依家香港政府放寬9成按揭
就係為大家人人一世有樓住
幾為大家著想
人人有工開 人人供一世樓
社會和諧又安定
人人為供樓 萬眾一心

以前貼在房屋台，房屋台話fake

房屋台有Lihkg仔話 文革係d買唔起樓的人編做出來，

每年而度維修果度維修fatfat
啲野整完又整爛完又爛
黨先可以有錢收
供完樓再供埋維修費

TG招呼

藍屍集中營

你估仲好似上次反八萬五咁咩

即刻一車車 send支 就有佢哋份

2047後補地價供多份俾中共

而啲人去英國都係掃曬人地啲樓炒炒賣賣投資
留係香港玩咪算香港磚頭保值

g持腦魔

香港教育又好，返學用普通話教學同學講普通話咪當學多個語言

曲到呢

收左咪再問銀行借錢再供過啦
香港人咁勤力 實得
獅子山精神

唔賣邊有得升呀 gogogo

供三代

準備賣樓，再過去買樓

普通話根本全球都用緊
唔好為反而反
宜家見工識普通話都有著數
大把地方都用緊普通話溝通
根本你識英文, 普通話已經全球通咁濟

發展商：房屋台要頂住呀，我仲要有貨開買

點解要收樓，加稅加到你怕就得，再唔係要求每一棟樓有個黨委書記，咩維修建設都要書記批准，不過錢你俾，唔夠錢呀？可以強積金扣，咁就唔算收樓啦，又贏

中共最老實， 我無見過迫遷， 釘子戶

X

房屋台=藍絲台
佢地好支持每日150

全部藍絲黎
堅實地支持每日150
最好每日300

果150個全部都黎香港幫佢地買樓租樓
Fatfat

實情係我識個d拿單程證
都係住公屋

嗰條友真係戇撚鳩，明明不嬲都係講去到買樓自住佢就講買樓租畀人

成班地產 agent

佢係唔係啱啱買樓驚樓價跌？
認真去到有大病咁又點 係香港有大病有好好啲醫療咩 公立咪一樣等到仆街 私立就貴到仆街
同埋點解啲人寧願去5+1都唔想留係香港 佢其實有冇諗過

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

冇用

全部 公屋+老綜

等於當年大量越南難民咁

而家D人同FB一樣
唔識分要寫明

將來一個很大的試點地區是香港，因為香港的房地產如果拿過來，可以賣得比較好，比較能夠提供融資給政府部門。總之，政府沒錢，財政缺口很大，只好回到共產主義的本質，就是把私人財產拿過來，宣稱是公有制，是社會主義改造。

沒錢？港幣強制結算人民幣

淨係識捉窮人出黎批鬥既台你期望佢有幾正常

外國稅高人少地方太大又要做二等公民
都係香港最好

捉曬房屋台lihkg仔返大灣區啦，嗰邊有得醫

a

房屋台個啲大部分都係樓市既持份者
口講幾撚黃都好
咪又係唔撚想人走拖冧樓市

同班藍c無乜分別
利字行頭

因為香港的房地產如果拿過來，可以賣得比較好

佢連點解香港咁值錢都唔明

就咁“拿過來” drop to $0不是夢

呢d隨著數變性異種仲衰過藍絲

有著數就去邊，落地獄啦！

習維尼邊有老毛發動流氓無產者抄家的本事，所以先話玩財技港元美元脫勾強制1：1結算人民幣

睡在我們身邊的赫魯曉夫

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

建國後清算私樓仔

1.槍斃
2.丁稅、遺產稅

老貓燒鬚

香港醫療全宇宙最好呀，又想踩港屌你老母

香港樓貴既原因係 因為

法治
治安
國際城市
地少人多
人權自由

當你地討論賣唔賣港樓，一早有錢佬走哂資，係d比窮人有錢少少先會依然討論呢個話題。

唔係香港特別好，只係留香港講個個無能力起國際上生存。

賣樓冇問題
佢地轉個頭唔好即刻買英國樓

香港邊座樓比中共收左?

Are U blind?

好多AA狗搵食

講緊而家香港wo
有冇新聞睇?

啱呀唔反了 i love xg!

講緊而家香港你拎張幾十年前黑龍江張相做乜春
恐懼撚諗野真係唔同啲

letting agent邊洗15%...

咁12港人單野有冇媒體報?有冇官方證實?

中共強行收樓咁大單野你真係覺得冇人會出聲?

老貓去房屋台開po讚下公屋有咩好，就會引到班私樓狗出黎亂吠

藍絲為咗保樓價可以去到幾盡

真係醒目既就會係大陸買啦

針對香港持續超過三個月的反送中抗爭，北京當局將問題的根源指向民生問題，尤其是讓香港民眾難以承受的高房價。而在大陸官方媒體於日前直批香港地產商後不久，香港四大地產商之一的新世界就宣布，將捐出300萬平方呎（約8.4萬坪）土地，用於興建社會住宅。

濫發貨幣得咁high一陣惡性通漲，糧荒樓價跌9成，手持午餐肉屌西不是夢

條link死左幫你補返

唔該哂reference
不過嗰次收嘅只係地產商啲地，有排都唔會郁到一般業主啲物業

hk 馬雲

仲有財經台同波台

國安法之後，香港再不是國際金融中心，香港樓主再無前景，而香港育教更加不濟，點同英國比，你睇林奠和689，係送仔女去英國讀書，而唔係留港讀書就知。
五毛無謂盲目吹奏香港。

走左未？

子華：即係等於有人話你層樓會冧，但你個單位會無事一樣，8成強拍呀，共產黨鬥地產黨，地產黨咪鬥業主加管理費，謂之食物鏈

d 五毛重貨（房地產）在香港，現在驚到瀨屎

黐線到話從來沒有 文化大革命都講得出口

重貨五毛：幾時有鬥過地主，受害者呢？從來冇出來索償過喎，證明係fale news

支持 房屋台班傻鳩唔見棺材唔留眼淚